Ik verhoogde geleidelijk aan mijn vleierijen en liefkozingen, kneep erin bubbels, toen ik haar soms op mijn knie trok en haar kuste, en zoals eerst verzette ze zich tegen het feit dat ik haar naar mijn knie trok, daar nam ik gelegenheid voor pak haar billen beet, die ik meer ontwikkelde dan ik had verondersteld.
